如果見到有人當場被捕 可唔可以做呢樣野

大家一路叫口號 一路打開手機架燈著左佢
等被捕人士知道背後有一大班人支持佢
黑暗中依靠看得見一絲絲架光明